====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — imbriquer les séquences et valoriser les perméabilités , montrer , utiliser les programmes fonctionnels comme des supports de transparences : locaux vélos , laverie… (un bâtiment est l ' expression d ' un mode de vie , non d ' un décor) ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

